Бот напоминалка, которой сделан в хорошем формате, где в дальнейшем можно его дорабатывать и менять, при этом не придется прочесывать огромный код, а можно просто поменять нужные детали в нужных файлах

requirements.txt - список зависимостей (библиотек)
.gitignore - ignore файл системы контроля версий GIT
start.bat - стартовый скрипт для win32
start.sh - стартовый скрипт для unix
config.json - конфигурационный файл
phrases/ - директория с фразами (текстами) бота в .json файлах
cli.py - скрипт для обновления конфига и фраз
bot/ - директория с файлами кода (программа бота является пакетом python)
bot/__init__.py - служебный файл для инициализации пакета
bot/__main__.py - входная точка для запуска пакета (python -m bot)
bot/bot.py - файл с объявлениями основных объектов aiogram (bot и dispatcher)
bot/config.py - файл с pydantic моделями для конфига
bot/phrases.py - файл с pydantic моделями для фраз
(конфиг и фразы конвертируются в .json файлы для лучшего редактирования, это происходит в cli.py скрипте)
bot/handers/ - директория с обработчиками событий телеграм (приход сообщений и тд)
bot/utils/ - директория с утилитами
bot/utils/bot.py - файл с классом бота. Класс унаследован от aiogram.Bot, в классе переопределен метод request, в котором реализована обработка rate-limit исключений
bot/utils/database_models.py - файл с моделями ORM Tortoise
bot/utils/markups.py - файл с объявлениями клавиатур
bot/utils/state.py - файл с объявлениями классов состояний aiogram FSM

P.S. Когда я начинал писать бота, у меня слетела винда, из-за чего пришлось в очень сзжатые сроки бысто его писать
